提多次，有唔同人講過有人「比野陳彥霖食」，咁已經唔係單純自殺

佢媽既講法係變相證實左呢點咁解: 話佢有幻聽。

另外又有人話事前有人比野佢食，
陳同學提到係b仔或者「推b仔」。

咁就唔係單純自殺，
而係被間接害同誤殺，

但問題宜家你地諗緊cctv真定假，查緊其他野，
ok冇問題，各有各做，
但完全冇人向住「有人比野佢食」呢個方向查，
咁好可能以後永遠搵唔到間接殺佢既人。

另外，比野佢食既人可以係損友，
亦可以係黑警甚至佢親人。

完，唔想推請用不推文回覆。

佢媽最大問題係佢一直覺得彥霖有幻聽係精神問題，情緒問題，最後自殺

但真正問題係佢唔知有人比野食佢個女，或者知但唔想搞大佢

終極鳩估，根本8月13後就冇咗真陳彥霖

傳言中有人講過「推b仔」
會係啲咩嚟呢？
食咗係咪會水腫？
陳彥霖除鞋最大可能原因係水腫，因為水腫令佢覺得對鞋好窄，因為痛所以除咗
有冇咩藥係食咗會水腫？